% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=f7f49&id=4C23-11&n=2&d=10&s=7&s2=true&alea=FHO1
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Fractions
% @Titre Effectuer des calculs avec des fractions
Sans utiliser la calculatrice, effectuer les calculs suivants.
\begin{align*}
  A & = \frac{-3}{56}-\frac{3}{7}\times \frac{-7}{8} & B & = \frac{3}{4}\div \frac{-5}{9}+\frac{-3}{20}
\end{align*}